呂麗瑤正一 縮頭烏龜🐢

夠膽告 依家又玩唔合作
笑拎死我
垃圾

係Facebook 9up完就潛水
係事實就搞大佢啦
怕乜野姐

所有女人正臭g 個格真係臭 垃圾 得把口

其實件事唔可以不了了之
9up一句就收左個教練皮
唔係話幫個教練 佢有做 咪出黎告9佢
以後個個走出黎話比人性侵
第時同中共政見唔同 輕鬆收你皮啦

痴撚線
以為唔洗負責仼

其實連登仔真係冇撚得救

LIHKG @ Android